
                      La trilogía del caballero oscuro es lo mejor que hay en todo el cine y habrá, es un gran comienzo de batman, para los que diguan que la trilogía del caballero oscuro es una mierda esque no tienen ni pajolera de cine
        
            